其實拎搖搖、滑板出街犯唔犯法？

由其是去人多既地方

告你遊蕩罪

告我愛好運動罪呀？

出黎中環海濱搞個volka party有冇得諗
歡迎食煙既都黎
為左衛生當然要帶埋毛巾

不如射橡筋

彈馬紙呢？

同級數咩？

對家有個盾，有分別咩？